== ﻿Lista de asistentes

// Ordenados por orden alfabético
// Formato: Apellidos, Nombre

* Luque Giráldez, José Rafael

=== Organización del transporte

// Si tienes vehículo, pon el número de plazas. Si no tienes, añádete a
// alguno de los vehículos existentes.

==== Peugeot 508 (5 plazas)

* Rafael Luque
